［正視聽］李文亮醫生=環保少女，請盡情消費，唔好停留係政治bb班

聽我講，我哋要集會悼念李文亮醫生！

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

牆內既豬要言論自由

唔係吹奏佢 佢只不過係咁多大劣人入面 死到臨頭搵番一絲良知
依家係中國竟然變左人民英雄 可憐 可悲 可笑

可惜中國應該唔會有大型悼念 D人怕染病唔敢集會 如果唔係分分鐘演變成六四2.0

agger 幫推

我地要搞 愛國 悼念李文良醫生

最好大陸人有樣學樣

多謝總書記 好快你就可以退休

我都想

唔想做到死為止

親，民主是個好東西

見到有人偷偷留下負皮
如果係手足 我明你憎恨佢係護旗手 唔想為呢D死不足惜既人悼念
但係我地唔係仰慕佢 只不過係借佢黎帶出共匪專政既醜惡

我都同意, 大家都肚餓, 係時候食人血饅頭
只係唔係食香港人既, 點解唔食得, 我仲要大大啖咁食, 出盡力咁消費佢

push

行動上大家可以一齊討論下
無大台 集體智慧

共和黨Solomon Yue :
「李文亮」如果是美國公民, 他值得贏取美國最高級的公民獎項 - "美國總統自由勳章 "

好撚識玩

連登仔平時吹奏trump trump

但到關鍵時刻，一成都學唔到？

根本應該吹撚到李醫生上天，係英雄、係聖人、係神醫、係國父。

「共慘黨 唔聽李醫生的直諫、釀成武漢人禍、今日仲要監生整死佢......簡直與民為敵......」

吹風就係咁吹......連登仔識玩政治未？知道自同咩級數的國家機器對抗未？

現實主義呀！仲講意識形態？原則？道德？

21樓

你係香港點煲都冇用
上唔到去大陸

要爆就要靠國內人自己爆

完全認同
你miss咗今次
唔知幾時再有咁好既素材

武漢狗應該好撚嬲架啦
但會唔會出黎反抗就唔知

同意 打鐵趁熱

佢地應該：怕有武肺 不了

再推一推比多D人睇

係咪開始有胡耀邦事件了？

推

其實到最後都係無良知既
佢係微信群度叫唔好外傳
不過我地都係要食人血饅頭

應該可以搞場“口水革命”
佢地乜都唔戴就係生化武器wor
橫死掂死梗係拖埋黨員死啦

護旗手都可以盡情利用

嘩正喎
我想睇呀

祭壇放到成地花+煽情文宣

Connect 醒覺的中國人

推啊

絕不connect
而係當佢地condom，即刻利用完即棄

我要言論自由！

【 志祺七七 】中共如何使用「統戰」，讓原本漢賊不兩立的國民黨不得不親中？《生難字彙大辭海》EP 017

統戰 = 統一戰綫 ≠ 統一戰爭

鎖定戰場
避免一次開太多支綫，分身乏術

設定主要敵人
聯合其他勢力

一邊聯合、一邊鬥爭

一邊聯合、一邊分化 => 剷除異己 => 鞏固領導權

聯合次要敵人，打擊主要敵人

做文宣同悼念係兩回事

唔駛悼念 做文宣就夠

目標為先，不要被仇恨支配你！

根本就係

兒登仔好心成熟啲

悼念都係文宣一種
咁都唔明

人血饅頭好好食

用下你個死人腦得唔得
你搞悼念既話未connect到支那人前已經disconnent自己友

你搞埋d垃圾悼念倒不如搵辦法開多幾個微博啦

推！我都一樣係咁諗，我地追求嘅目標，只有支爆先有可能做到，唔係要大家同情佢地、原諒佢地，現階段係要利用佢地，加劇佢地之間嘅矛盾，簡單啲講，就係佢地越亂，對我地越有幫助

真係想搞就靜靜雞做啦
喺連登洗版開po
係咪覺得中國人唔識睇連登

咱們要學習李醫精神

你最有腦呀on9

我見大陸喱po埋香港悼念佢

就知係最佳文宣

真係好撚多人政治bb班

connect絕對不了
只係利益上利用一下，用完成棄

因為根本香港人就無諗過點贏, 甚至無諗過贏
香港人只係發洩不滿, 日日係度鳩叫要港獨, 日日稱呼大陸做支那,
令國內的友軍都變埋敵人, 完全不知所謂

別人唔敢提既 就係對的
唔使睇中國
民建聯提都唔提下
證明係不能說的事實

一個正常嘅醫生就應該好似佢咁
佢只不過喺一個極權國家入面有呢個正常嘅想法去公開
香港人低調悼念佢ok
而唔應該幫佢搞咩追悼大會 吹奏佢lor

因為佢地只係好情緒性講口號
有關中國既 就不問左右既割左先
唔識得咩叫因勢利導

以為日日喺連登留言就獨到立嗰啲傻閪

利用唔駛悼念
你文宣寫得好有過你真係去維園on99 用下腦

死到臨頭搵番一絲良知

個性質都唔同
環保少女拎到個風雲人物對香港無咩損失

香港人悼念李文亮我地有咩好處先
大陸人唔會通過護旗手醫生之死了解到中共係邪惡根源，佢地本質都係中共人，繼續黨國不分

班人如果唔係受到壓迫打壓入獄
，係唔會自己行出黎，洗腦教育控制好深入，反抗要自己帶頭自救，你幫唔到班山番

班人只可以做鍵盤戰士，香港發生咩事都係靠黨媒了解，黨媒唔報，識番牆係少數，資訊唔自由，思想唔自由

你ff少陣啦

事實上以利益黎講李文亮悼念集會我覺得唔係壞事，就係要將個「事實」真切掉返落佢地眼前，比佢地自我反思先最有用。

比係咁講，我好懷疑自己有無諗清楚
竟然都無諗到利用就係要去維園
巴打咁叻，一定成日用腦

你唔了解國情
中共白事當紅事做最拿手
兩三個就洗白完
武肺咁大事件佢地洗地都成功，咩全國齊心抗疫，武漢加油
區區一個人死有咩影響

度度都有呢啲人

最近連登多返咁多理性策略Post，係咪五毛都中哂肺炎，支持樓主啊

高質post喎巴

有道理

香港人唔會幫支那人舉行任何悼念集會，你要搞上大陸搞。

佢係慘劇唔係英雄, 唔好俾中共白事當紅事搞

外傳就會俾公安拉, 生活係呢個咁嘅國家係悲劇